「突發」「北角件事！」「今晚即時」

口[img]
入曬
其實早餐聽朝買都得嘅啫

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

估性別

女司機

次撚次遊行前都有 唔撚悶？

上次尖沙咀又係 解放軍都唔撚驚啦

中港牌, 支那人司機. 多數有J.

搵人幫手廣傳下
topic突發寫埋個時間日子得唔得